香港d公公婆婆話，共產黨解放軍好好人㗎

文革果陣佢地話唔差，得閒會同你打下橋牌同叫你教佢背毛語錄，佢地對毛澤東事蹟同香港史好有興趣。不過，佢地會定期搜尋抗共隊，只要你守規矩就冇事，知道有國軍就指證會有錢獎，就算搵唔到游擊隊都係嘈2句巡完村就走
另外解放軍會派下糖俾細路，同徵召平民去修路大煉鋼，有d仲會去礦物做，工錢高過國民黨治區添

利申:轉自奴隸狗，中意奶人屎眼改編，
我反支架

聽阿公講 共產黨批鬥完成個家族 燒埋祖屋之後
都有提供免費教育俾啲細路 好好人架

係呀，我爺爺話64果時解放軍有份安撫民眾，示威者和平散去，一個人都冇死到話有人死都係日本編造出黎，共產黨真係好好人架

聽爺爺講文革同64殺人果D解放軍係韓國籍軍人黎
唔關中國人事架

事實係有日本醫護兵派藥救咗我阿嫲，個時佢仲係BB走佬去大嶼山途中發燒，有隊日本士兵巡邏見到佢一家人（本身以為畀日本人見到死緊），不過啲日本人見到我阿嫲病睇一睇，之後畀咗兩日藥就講點食之後走

可以唔信

係呀 成日都咁講

你可以唔信

有次返大陸做野，跌左1000蚊人仔，有個大陸佬見到，執返比我。

另外我識個印度佬佢係愛妻號，份人好君子又尊一，好怕老婆，好尊重女性

果個人歷史真偽我証明唔到
不過OP你果D就同高登夢醒時分D偽史一樣咁on9

真心膠你好，可能你盲左，我幫你

利申:轉自奴隸狗，中意奶人屎眼改編超大紅色

口述歷史係咁㗎啦

我知
日本人好nice 口述歴史嘅作用有兩個 1.平反支那史觀 2.改變港人對日觀感
你改編人地個故事係為左反證其他人兩重標準,一見到日本就打曬飛機，一轉左做解放軍人地就會屌你五毛。但係人地個口述歴史最少冇plot hole,證明唔到係偽造。你果個唔同,一睇就知係偽造。未冇左平反史觀個point 淨番改變港人對支觀感 咁個反證未唔同level . 所以OP下次要注意史實。

例如：
228果陣佢地話唔差，得閒會同你打下橋牌同叫你教佢台語，佢地對抗日事蹟同台灣史好有興趣。不過，佢地會定期搜尋共碟，只要你守規矩就冇事，知道有共碟就指證會有錢獎，就算搵唔到共碟都係嘈2句巡完村就走
Or
50年果陣佢地話唔差，得閒會同你打下橋牌同教你背毛語錄，佢地對毛澤東事蹟同堔圳史好有興趣。不過，佢地會定期搜尋抗共隊，只要你守規矩就冇事，知道有國軍就指證會有錢獎，就算搵唔到游擊隊都係嘈2句巡完村就走
另外解放軍會派下糖俾細路，同徵召平民去鬥地主，有d仲會去礦物做，工錢高過國賊治區添

咁個反證最少未同level

知我者莫巴打巴
我會收埋篇文慢慢J